尖沙咀有［和理寫］活動俾被捕手足

係附近既人埋黎寫封信俾手足得唔得